講真，64咪又係一日，要講乜乜柒柒歷史，日日都有唔同大事嫁啦

是咁的，我係今日生日，係想乞個生日快樂

講真，64咪又係一日，要講乜乜柒柒生日，日日都有唔同人生日嫁啦